義士被酷刑致死

每次諗起手足被自殺，
每次睇到酷刑片段就聯想到手足，
佢地死之前要受到幾多折磨，

大家睇下大陸公安對法輪功係點
佢哋就係點對班義士
分分鐘仲有人繼續被送緊中，坐洗頭艇

你班仆街咁開心食蛋糕慶祝，
當太子係打卡聖地，
唔該同我死返入你老母個西入面

夠喇夠喇
Focus番去今日行動
如果唔係 你就係分化狗

最重要係諗下我地d手足
承受左幾多折磨